自我中心嘅人係咪唔應該拍拖

要學識喺佢角度諗
唔係唔應該嘅
畢竟學習成長就係拍拖一部份

自我中心嘅人唔應該咁自我中心。

江山易改呀

明買明賣，條女知你改唔到都同你一齊嘅，冇話應唔應該。

驚害人呀
已經害咗一個